人生如果沒有愛，還有什麼開心的理由？一人一個

我就搵唔到嘞

你冇愛咩？
親人個種都有掛？

屋企關係麻麻 單親
都冇傾計好耐了

自己愛自己咪得
依賴人地比你嘅愛
係唔會開心
愛自己 做令自己開心嘅事

我最開心嘅係同個ex一齊時
不過帽左 呢家都過左好耐
興趣仲搵緊 但個人都仲係